你老闆我發現白車成日濫開bebubebu嘈生晒

呢排成日去醫院探人，有時見佢架車都黎到急症室仲係bebubebu，ok我明始終個傷者未到，但有時見佢地係急症室渣車走都開bebubebu

你一開bebubebu人地要讓你架唔該，唔係車人唔好亂開啦 廣告又叫人讓路比你但自己又濫用個機制，識叫人咪濫用白車但你就濫渣 又唔知舊野又閃又嘈

但有時見佢地係急症室渣車走都開bebubebu

你又知佢地唔急 ?

唔係渣返醫院，係散水呀

出去接單囉 , 你又知下個傷者唔急 ?

可能再有call?

接單唔急得架 ?

佢地收到 Call , 評估傷勢會好嚴重 , 咪開燈趕去囉

唔係咩 ?

咪係囉, R 撚哂頭

接單唔可以急架咩 ?

見過，有警車見到盞燈就快轉紅即刻開bebubebu然後輕鬆衝過

一定係出去接單既

急既附近有車去架啦，個個call都住醫院樓上呀？

痴線, 咁你講撚哂啦

你100% 主觀覺得人地係鳩開燈

救護車係咪署呀，你答我呀

痴線 附近有車 ? 你以為啲白車係喺條街等載人呀 ?

署乜鳩 ?

一定係散水既

白痴仔以為救護車係屬於急症室

有消防局架白痴

車完人去醫院唔走唔通留底幫手睇街症咩

趕住食元氣呀

如果我有得渣，可能真係會咁做

你自己都識咁講就知你都唔肯定佢地係咪接call啦 可能接call亦都可能做其他野，點證實係咪濫用呀

樓上大把師兄見過啦

你信次次咁神心救人咩

樓主你無見識就咪衝出黎柒啦
係醫院出發接call,好出奇？
日日咁多閪人濫用，幾多救護車都唔夠啦

記得見到救護車唔好讓丫
可能去緊你屋企架

屌你都廢鳩事

如果醫院嗰架係最近既救護車 , 你又會唔會派消防局架車去呀 ?

白撚痴

笑左，咁都有得屌

要返消女防局架

白車咩署都唔知，彈返屋企啦

0point but 19words👍🏻

依條友 擺明弱智 撩交打啦

我唔知樓主係假膠定點 見你上面d留言 就知你無了解過救護同消防

不論救護定消防 接到case要做 都一定會horn同siren

同埋點解你會覺得救護車係醫院走 用horn同siren會唔岩呢？你又知佢地唔係要去做case？你知唔知每架救護車一日要接幾多轉case？

我諗樓主你都係去睇睇d資料先 如果有得揀 有邊個想用horn同siren 佢地休息下唔撚好

唔返消防局吞pop都無人知啦，會唔會咁場痴呀

撩交打搵第二樣啦

咩署你講乜尻丫
係咪想講消防署丫
好心你啦，乜尻都唔知

Sor

白車無光環

白車都要走，佢唔係跟係醫院咩？？

打錯字喳嘛

條友以為 救護車一定要 消防局出發 > 接客 > 去醫院 > 放低個客 > 返消防局

小巴咩 屌你老味

都話有人唔知

上網查la

救護車都有人屌
連登真係乜尻都反

用下你個死人腦啦

消防局要有幾大先夠泊哂全港救護車呀

樓豬要睇下呢個channel 學習下

網上邊有冇話你聽 有個系統 check 到最近事發地點既救護車係咩位置呀 ?

咁消防車又夠位拍

繼續死撐啦

好鍾意睇啲柒頭死撐

理撚得你真膠假膠

關外國咩事？

問 13: 非緊急救護車服務是不是由消防處提供？
答：
香港的非緊急救護服務，是由醫院管理局及部份輔助部隊提供，而緊急救護車服務是由消防處提供。

醫院出果d叫非緊急救護車呀

戇鳩仔你咁好奇做乜唔走去拍部救護車窗問既？

多謝樓豬幫一路表演 波台式 ON 9

救 護 車 服 務
救 護 總 區 有 救 護 車 368 輛 、 流 動 傷 者 治 療 車 4 輛 、 鄉 村 救 護 車 4 輛 及 救 護 電 單 車 36 輛 。救 護 總 區 已 於28.2.05為 巿 民 提 供 全 面 的 輔 助 醫 療 服 務。

得368架車，點會拍唔晒

你不如 SEARCH 下 GOOGLE 圖片 睇下咩係 非緊急救護服務 ?

點夠你憑空想像救護車停晒係醫院等出車？

上網查d咩？每部救護車都有第3代調派系統 如果你部車個狀態係AVM(available on mobile), fire control理撚得你係邊 照派你case 唔會理你返撚到局定仲係醫院

有d救護車係可以完全無返過局 係咁接case 醫院 case 醫院 無限輪回

有官網唔信信google埋d外國網？

有d vs 架架bebubebu

上網查

明白你點解咁無知

查官網都無知，要唔要考入去做救護犬

警察成撚日食飯都係開bebu
利申 好似有朋友揸警車

我懷疑 樓豬係做緊小學功課

唔想上網搵資料 又出嚟挑機等人搵答案畀佢

咪撚認真答佢

得閒撚化下依啲 波台 ON 9 就 OK

樓豬絕對可以代表波台狗

因為波台狗 = on 9

哦 咁你要睇而家香港人係點用救護服務喇 你如果係正d忙區既醫院 梗係架架都bebubebu喇 屌

你知唔知香港人係點撚樣用救護服務同香港人口老化得幾嚴重

不過再講都哂氣 樓主你根本就先入為主

講咁耐即係識人身攻擊，打槄草人，乜point都無

等救護員入黎鞭你屍

我就知答案啦

咁你又話「有d」

咁熟定係你做救護犬要官官相衛

呢個連代既公務員都係貪圖安逸幫強權打工既港豬，鞭又so what？

唔駛 救護員啦

依啲係常識嚟

樓豬依啲波台狗 係擺明無架啦

Show Blocked User - 咩咩妹壽比南山

白車去完醫院一定要返消防局先既咩?
唔係有call都要照去既咩?

我無氣講喇 再講好無營養 樓主你慢慢喇

柒完搬龍門？
定又淨係上連登做鍵盤戰士

常識 一定係自閉仔成日係街數救護車

返緊局途中有call都要再出車啦

拎資料出黎 停廢up

我咪話等救護員入黎鞭你屍